不排除未來重返成名地 史達寧：我仍然深愛紅軍

武漢肺炎疫情導致英超聯賽恢復時間仍然未定，最近一眾英超球員繼續在家進行隔離。周一曼城翼鋒史達寧就在Instagram上與一眾網民進行問與答，其中25歲英格蘭國腳就提到自己未排除會在未來一天重返利物浦。

史達寧在2010年加盟利物浦後表現日漸成熟，可是在15年為了有更好前途而決定離開紅軍轉投曼城，更被當時紅軍球迷視為「反骨仔」。但是史達寧近日在網上就被球迷問到，自己會否有一天重返利物浦，他就表示：「老實說，我仍愛着利物浦，這支球隊一直都在我心中，他們為我的成展做出許多貢獻。」

另外史達寧亦提到自己最愛的中場組合：「要說聲不好意思，但我必須選林柏特、謝拉特及史高斯這三位中場。不要誤解我，恩尼斯達、沙維及沙比阿朗素也是不可思議的球員。只不過我由小看着前三位中場踢球長大，他們實在令人讚嘆。」

大方

on9=假猁

回家吧

250

佢係真定假

如果利物浦仲係中游就唔會咁講

250勁過沙拿.